美股小型股

有冇人係投資開小型股，可能講緊市值300M以下
有既可以做個朋友合作研究下。

推，係認真研究，唔係炒賣，投資期用年黎計